\begin{question}[section=1,name={Korrektur},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
Welche Arten der Korrektur von Clocks gibt es?
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
\item State: Uhr wird direkt auf die richtige Zeit gesetzt. (PC, Funkuhr)
\item Rate: Uhr wird verlangsamt oder beschleunigt bis der Fehler korrigiert wurde. (\SI{50}{\hertz} Netz, Uhren welche am Stromnetz hängen.)
\end{compactenum}
\end{solution}
